有無軍事佬話我聽中子彈，氫彈，核彈，原子彈既分別

爆個一刻係點？

衝擊波會唔會整散人類？

範圍威力

應對策略

我相信你俾尾三個打中既話應該唔會感覺到分別

中子彈唔係中咗子彈咁解

雖然我第一下都set錯

雖然我第一下都get錯

將聯絡送上<<真係笑話>>致謝

原理上唔同
核裂變同核聚變
爆嘅位置又有唔同

核裂變 同 核聚變嘅分別
核彈係統稱
原子戰係核裂變
氫彈係核聚變

中子彈 係低破壞性 主要係珈瑪射線破壞生物及電子器材
對建築物破壞性最低

w87 彈道導彈核彈頭 當量30萬噸

不如你睇下維基啦

新會員google都唔識

中子彈>氫彈>原子彈

咁bb彈會咁

咩係中子干擾器~

中子彈搶城堡

調轉咗
氫彈係用核裂變嚟提供足夠能量去做核聚變
核聚出嚟嘅能量大好多

唔係軍事佬

核裂變係用中子撞擊重核原子（如鈾-235）使其分裂成較輕的原子同時釋放出數個中子，並且以伽馬射線的方式釋放光子同熱，釋放出的中子再去撞擊其它的重核原子，從而形成鏈式反應而自發分裂

核聚變聚變是將兩個較輕的核結合成新的核的一種核反應形式。在融合過程中產生質量虧損而釋放出巨大的能量

所以核彈係唔會玩二段核變

Google 過啦 自己錯左。氫彈全名應該係氫鈾彈，
過程係先核裂變—核聚變—核裂變。它的核裝料中，最外部是鈾-238，裡面包裹着一個氫彈。它的特點是，藉助熱核反應產生的大量中子轟擊鈾-238，使鈾-238發生裂變反應，所以他的輻射能非常大